1月25日PS4 大作各位會買邊隻先？

BIO 2
KINGDOM HEARTS III
2選1,買邊隻先？玩完一隻再一隻

Bio2 另一隻等中文

等anthem

KH3 for sure
隻重炒冷飯睇達哥玩算啦

呢隻睇定d先

Btw bio

KH3無中文點玩 你估人人都識日文架咩

全部買晒 邊隻出先就買邊隻先

有英文

英文唔係28先出咩

好似29

Bio2可能買steam

英文版29號

巴哈話會有中文字幕版，不過發售日仲未定，唔急玩嘅可以再睇下有冇新消息

ace combat 7